如果純粹比較 性格人品，港女 同 大陸妹 邊個好D

樣同身材都討論過太多次，大家都知結果 ，無謂再討論落去
不如討論一下性格/人品好過啦

覺得港女好D 就俾正評
覺得大陸妹好D 就俾負評

大陸妹極西

實質上不太大既分別 港女大陸妹都拜金
性格要閪起上黎根本都一撚樣

都係做雞的不用分那麼細

蝗女隨時食左你隻車都唔知

乜港女有分別咩？

駁唔到

支那女人絕對信唔過
個人品格差好遠
始終支那女人生長係一個呃呃騙騙既世界

最撚on9用地區劃分

開post點可以無圖

唔好成日借d意想人接受大陸雞啦 屌你老母
寧願打飛機都唔撚要呀

大陸妹好假 唔知謀緊乜
港女仆街到出面

大陸好

香港唔洗討論啦，你冇樓冇錢關你撚事

慢慢打啦，咩都冇你份

垃圾五毛優美開始都入埋黎
大家知咩料

知啊，今晚J邊個啊青頭仔

支那狗係下等物種
有咩好討論？